[突發]尖沙咀重慶大廈斬人

啱啱朋友路過見到

終於開波

係重慶開波唔跟劇本得唔得架

推

重慶大廈斬人有咩特別

pish

好正常

致敬？

咁瓊嘅

push, 唔好比達狗post洗板

重慶斬既人直頭唔岩色啦
因為9成唔關事

光復香港
時代革命

be water, my friend

日常

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

唔斬人先驚

fact check?

唔連戲啊喂

啲血咪撚整污糟地下屌你老母

吹到屯門元朗大埔大圍馬鞍山都出事
最後反而係尖沙咀開波先

個度係人地地方，無討論價值

真心問，係咪有200刀手

幢樓無差別斬途人？

成棟樓都係刀手

南亞仔有道義，只斬目標，不傷路人

重慶大廈劈友係日常
和平先唔正常

唔係求其斬白衫當報左仇嘛

做文宣，噚晚要交人，南亞唔肯反被斬

唔關發夢事就由佢沉

元朗主動出撃

油？

兒登大台未必知重慶大廈係乜

on9 咁快到？今日唔派2個軍裝過黎睇下先？
做戲做全套啦 垃撚圾

係咪地門茄汁

？？

尋日元朗條數無找到？

冇示威 有足夠人手 好似係

好想招募佢地

真係要罷工 , 香港好危險

唔知嘅可以睇下追撃八月十五補下習

茄汁

???

人地成日話D血用茄汁扮,今次個D茄膏咁

元天屯乜都冇

下 咩琴日出左3萬隻狗咩？
拎100隻出黎都維持唔到？？

其實係重慶之日常

呢到日常wo

經過見到成班差仔抬佢出黎

南亞仔內鬥？

笑左

特別在香港真係好危險,快D黑色旅遊警告

成日發生

似倒瀉咖哩

班犬真係好唔得掂

警察咁快到嘅

做咩咁污糟

幫你搭路

元天屯重兵,
消息比人揚晒出去
比著係你, 弱智都唔會仲繼續起果邊開拖啦,

而家依邊有風就合理啦

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

食腸粉嗰啲甜醬咁撚樣

push

真係好似茄膏最邊個D'傑'到好似堆得起咁

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

咁結撻撻既 條友血脂太高？

毅進制嘛

重慶又係另一個世界

差仔內鬥
唔關事

顏色（雖然血會氧化）同黏度...點睇都好唔似血

倒瀉茄汁

溝唔夠水呀

咁唔小心倒瀉咗成樽呀

[ 集思廣益 ] 打機都有個隊友channel傾戰術啦

Sir, 我黑皮, 唔係黑衫喎, sir

香港一班KOL/Youtuber 成日講一套做一套，
一班自稱自己係KOL,
但竟然冇做到Key Opinion Leader應該做既事！

香港發生咁大件事，
有幾多youtuber 真係有出黎講野？
點解唔用自身既能力，
去同更多人講依家發生緊咩事？
好多Youtuber就係 share下 Story,
求其影下地下，就話支持香港，呃光環
係支持既，點解唔用自己既能力，
係呢次香港既抗爭，發揮作用？

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story,
就話自己緊張香港。

影住個地下扮有出黎做乜？
開個post講埋d懶係支持，但又唔敢講到明香港發生緊咩事，
然後話會自己都幫緊香港，咁樣叫幫？
成班垃圾想食大茶飯咋！

我呼籲大家一齊叫呢班垃圾真係為香港做返d野，
唔好淨係放下story，
真係拍條片或者出個post講明自己立場！
唔係懶係懸疑果隻！
你地係自稱自己KOL黎架！

請大家用香港人既力量，
呼籲香港KOL清晰地發聲，
表明自己既立場！！！！！！

Post入面打左格式，大家可以copy send俾班垃圾!

急！！需要大家幫手！！

挑牛屎佬吹到咁大
人地尖沙咀就真係動手啦

尼仔真係做咗野

有200學生我都收住貨先

刀手出動

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

喪屍嘅血

至少四架警車
彌敦道驚安對出有至少三架狗車，車內狗著哂裝，拎哂盾牌

圍骰 通殺

白衫喎

飲得少水

差佬可能又粒幾兩粒鐘先到呢

血真係咁樣既 耐左就會杰 睇過記得六四D相就知

好多雜質
真係食咖喱大

200刀手？
流浮山殺到尖沙咀，行左10個鐘

唔似血喎

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

南亞狗內鬥姐，唔洗理

屌叫雞唔比錢炸？

嘩𨳒，頸動脈！？

係咪劇本之一黎架

南亞互片成日都有架啦

其實有無得諗，眾籌請南亞做保衛團或衝擊先行部隊

南亞日常,大驚少怪

係咪食腸粉跌瀉左甜醬咋

果班中東南亞自己嘈交炸？

定成個頭甩左?

喪屍嗰啲咪瓊㗎囉

一樓張相見唔到頸有事

元朗友幾時去ifc

打999通咩今次？

血液掉返轉係會凝固

重慶日日都斬人架啦

晚飯食咗碗白飯

就算唔關事，可能佢地就係覺得而家警察唔會拉人咪乘機做野

到底佢係隻手定條頸比人斬
仲要一張訓街一張係室內

甩左就唔洗用手撳住

重慶大廈好多hostel仔
今次唔荒唔出名

上面有張圖係右手比人片開左,係塊布落D,同應該傷到右大脾

油漆?

元朗 劈到去尖沙咀？

重慶大廈殺左人
赤柱坐監
綁黃絲帶
我老婆
原諒我

喂!咪又引晒D警力出去
元朗係咪又冇警力啦

班南亞仔嫌你地班本地黑幫悶呀
吹咗成日都未班到馬，無料到
嬲嬲地自己落場打翻鋪先

上兩個月去I Square睇完戲
一出門口就見到一單發生完
有個南亞仔瞓嚮地

重慶劈友未必關事

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

被人斬果個係咩人

刀手行錯路去左尖沙咀？

做乜黎左九龍 劇本明明話元朗架

你班仆街大是大非唔撚好再推達狗

多謝張超雄

傻豬
真係以為冇警察做嘢
冇背景咪照做囉

真係白衫比人斬

無新聞報?

如果重慶大廈有日係正常咁香港人真係要驚

肯打未呀？屌你老母臭閪！嘥撚咗成日時間呀！仆街冚家剷！

原來喺流浮山行出尖沙咀 唔怪得咁耐

啲人抬左佢出去

打慎入呀大佬

斬黑衫聽錯斬黑人

重慶之日常？

南亞刀手出現了

非香港人
隨便

鎮南大將軍真係消息靈通

咁耐都無事先奇怪

樓上話茄汁茄醬

200蚊美金都拎唔到出嚟

佢哋成腳牛屎識春去咩

香港要戒鹽了！

南亞版九龍城寨

真

係南亞人被斬定元朗班仆街?

啲南亞人成日互劈

啲血咁傑嘅，好似茄膏咁

天氣熱個黑人冇著衫，就比人誤會著黑衫+矇面比

食得多咖哩

食得咖哩多

二百刀手手上地圖錯咗？

乾咗係

周不時都有，冇乜特別

咩呀南亞喎唔係咩？

shit....劏頸

lm

霞姨很忙

啲差佬冇日得閒，忙到佢哋癲，消磨佢嘅意志，睇你死未。

轉場？

流左咁多血似割斷大動脈，9成9救唔返

終於由流浮山行到尖咀啦

文宣組推到香港出旅遊警示啦

重慶大廈成個現代九龍城寨咁

27.7 光復元朗路線

嘩屌

黑食黑 冇乜野

義士宣言：不排除成立臨時立法會

喂係敏感時刻搞啲咁嘅野 嚇鬼咩

依個阿差係咪尋晚攞住罐啤酒，係村口度嘈叫陣個個？

佢應該去斬妖除魔！

合理

好多血

屯門班刀手蕩失路去左重慶？

佢隻右手d肉係斬開左? 定只係血黎?

喂 斬錯目標啊

咁條友近視都幾嚴重

屌你流浮山刀手行撚到落去尖沙咀

斬開咗

麻煩大家幫手推推個尋人Post
一個都不能少啊 唔好睇唔開啊
[URGENT] 救人！搵左9個鐘都未聯絡到

斬開左, 所以先用毛巾扎住, 防止繼續大出血

行錯路

應該係茄膏
茄汁無咁稀

果手200刀手唔識中文，收錯order，會唔會無錢收嫁有汗出無糧出

食得咖喱多d血會傑d?

屌自膠
係重慶大廈賣咖哩
旺角殺左人

開始了

俾番老婆張相我。。。

係向家地頭係快手啲

南邊圍和記今次出埋刀

苦中作樂

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

大家唔好掛住斬人住

有巴打做左個Facebook Page，翻譯左721各片段既英文版，請大家幫幫手推到比國際見到！

誓要做低何君堯 721事件英文版

原來食得咖哩多D血會杰咁多
要食幾多Anticoagulant先得

你老母出埋水

尖沙咀向字頭

何君堯叫咪特別囉

和哥變撚左南亞人
咁大誤會

盲既睇反上面圖啦

pprb話wo, 太早到會引起混亂

擺明只係講緊點解啲血咁傑
用腦啦

先驅者

你又秒殺人

似生牛肉

Push

人地好耐冇飲水

舊聞

應該係元朗果班人搞 以為香港冇警察

和哥有冇事

原來依家維持治安都要分字頭
咁我 TST 過 柴灣 要入幾多個字頭先夠

嘈跟南亞大將軍定跟元朗?

黑警：喂！你唔跟劇本喎！

真香港人，俾人打自己嚟啦，你地得既！！

尋晚元朗比人打 係自作孽

癲...

尋晚班南邊圍白衣人出黎斬人呀

殺紅了眼喇

係咪食得咖喱多啲血會變成咁

人地話開波就開波 唔撚香港個啲放埋啲流風 on99

to victim
please drink more water la
u be solid la

霞姨！！！！！

當年覺得好暴力,好衰衰
點知其實係先驅者發源地
致敬

特別在有差佬
琴日咁大件事唔見有嚟

重慶係咪應該唔關事

教精香港人
一拳又係襲警, 打九拳一樣
唔會變左殺警

歐聯都有開場表演啦

黑社會搞到尖沙咀停工停市，到時政府搵咩人濟旗先收到科？

點解會有狗? d狗識郁架?

可能只係分物流業或者回收業既地盤掛

乜依家？黑警唔睇字頭唔通睇心情？警黑合作又唔係今日先有既事

感覺應該唔關事
就算劇本唔連戲都唔會咁離譜

溝通出錯, 去錯地方

重廈成日都斬人架啦

重慶大慶開拖就咁多狗接報衝去 元朗呢 嗰時佢哋係咪去咗平行時空呀

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

南亞人唔識中文

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

分錢唔勻

我覺佢地自己已分唔到
好似精神分裂咁

唔知幾時要做咩

好似尋晚上環

有一個速龍成日想衝
但成日比人拉住

可能係同一個不停舉槍

所以今日奴隸聰先 hang 晒機

d狗爆光率今日突然禁高
想話俾人知做到野？

南亞狗之日常

有咖啡，傑d

啲血咁黑 南亞狗嫁？

黑警仲可以做到啲咩

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

求其都要有單劈友啦

唔講仲以為邊個倒瀉支地捫咁大曬

平時都有嚟，新聞冇報或者冇人留意啫

屌 推

Where is the source?

遠征廣州

重慶不時都有喎，九反地

其實光復元朗果日邀請呢班重慶大廈既朋友有無得諗？

南亞人劈友邊關事

忍唔到笑##

警犬見大家咁失望，搵幾個臨記做吓樣啫